林鄭月娥：支持財政司司長不宜派錢看法

行政長官林鄭月娥，出發往北京列席兩會前見記者。她被問到政府是否堅持不會全民派錢時說，派錢一般並無針對性，即每人可領取相同金額，財政司司長原則性認為不適宜，她亦支持有關看法。

林鄭月娥說，派錢做法並非受到全社會認同，社評與政黨亦非一致贊成以派錢方式分享經濟成果，重申政府希望公共資源用於較有需要人士身上。

New fiscal philosophy

大業主有冇需要 你答我呀八婆！ 大聲啲 未食飯呀

貼去港人港地睇下班藍絲咩反應...

你班局長免差响慳十幾廿萬就得 我地市民拎幾千蚊就唔得 啲錢唔係你架！！！

茂利波份預算案更加非受到全社會認同

財政司根本就係你囉

老綜三糧已經係派錢啦屌你老母